$4000 budget 砌機

我對電腦全部唔識
番左下工有 $4000蚊砌下機
得閒玩下lol同劍靈 天涯明月刀咁
唔洗最高效 只求順暢
求咁多位巴打比個list小弟

search 悠二